潘曉穎母願考慮為陳同佳求情 管浩鳴：十分感動 將消息轉告同佳

台灣殺人案疑犯陳同佳何時赴台自首，近日成為社會焦點，死者潘曉穎母親再接受傳媒訪問，表示若陳同佳願意赴台自首，她非常歡迎，欣賞他能夠為所作所為負責任，甚至考慮為對方在法庭上求情。

協助陳同佳的香港聖公會教省秘書長管浩鳴表示，對於潘母願意為陳同佳在法庭上求情，覺得十分感動，他會將消息轉告陳同佳。

管牧：本周內與陳同佳見面
管浩鳴被問到何時會與陳同佳見面，管牧說：「今星期內，會面後再通知大家。」

潘母接受《香港01》專訪時表示，要求陳同佳於10月23日、即出獄滿一周年前赴台投案，並願意為其支付所有交通費用。她稱只想為女兒討回公道，自己和家人皆感辛苦及難受，希望香港市民體諒及支持。

行撚開啦

佳仔：notes with thanks，唔去住

佳仔：多謝 但求情求到唔使坐監先有心情去

BTW，後庭佳根本就係被軟禁嘅人質

十分感動

佳仔：好撚感動, noted with thanks

佢無電視睇無得上網?

佢唔去台灣就直情唔洗坐，洗撚你求情咩

天無眼

陳同佳：我已經係安全屋負責任，無得出街好悶。唔洗為我求情！btw 聽日我想食Steak

點解要轉達先知

我個女比帽徍仔都有唔岩既
加上當時佳仔心諗佢咁既長相睇怕都搵唔到第個
佢傷心得濟重手左都情有可原

間接認左比人軟禁，連電視都睇唔到

佳仔掛住訂ps5 連fb都無時間玩

洗咩佢老母求請，台灣出名殺人輕判，多過一人先考慮判終身。如果唔係，認罪就會判可教化，最多2-3年出黎

如果大粒墨證明到自己殺人個陣因為high左野控制唔到自己而殺人，直情唔洗坐，判無罪釋放

留喺香港有安全屋住三餐無休 憑你一句求情就去台灣坐監

管生係唔係會跟同佳落地獄繼續做佢代言人？

考慮我考慮完了，唔求情，同港共一樣，玩語言偽術

殺手代言人

anger ，成個人頭掉出街都無事

死開啦屎忽鬼

斬老母頭都可以判無罪啦

弒母斬頭竟因吸毒判無罪 高院法官：當時藥效最強

心情唔好！都係唔去

掉人頭出街果咪佢囉

求咩情？呢啲唔係應份嘅咩？

你睇佳哥幾開心

刑法19條 在94年修法

行為時因精神障礙或其他心智缺陷，致不能辨識其行為違法或欠缺依其辨識而行為之能力者，不罰。

行為時因前項之原因，致其辨識行為違法或依其辨識而行為之能力，顯著減低者，得減輕其刑。

聖公會放人未？

感你老母呀

人質係指敵方勢力想保住而唔敢輕舉妄動嘅政治籌碼
而家邊個想保佢

其實點解係聖公會接左手
唔記得左

洗撚你求咩
我唔去台灣 咪唔洗坐囉
on9婆

大粒墨要係台灣仲未改例前自首

潘老母有斯德哥爾摩症候群?
坐幾多都係佢抵死

好感動！話俾佳仔知先

撚狗咁

陳同佳: 嘩咁撚多謝呀

點解要轉告，安全屋冇得上網？
咁陳同佳而家係咪與世隔絕？

Noted with thanks

暫援下先啦

真咩 嗰陣講到阿佳一番台灣就死硬咁

死前信主就可以上天堂

55ok

行撚開啦無人想理你啊屌你老母

非陳同佳代言人 代陳同佳表示：非常感動

潘太真係好煩，佳哥洗撚你送機票同求情？

佳佳冇得上網冇電話咩
要你轉告，你地對佳佳做左乜野

管浩名:佳仔已得天父原諒

但雞少條撚皮潛逃香港喎

不過都係嗰句，我建議潘生潘太自薦做笑星救地球

佢老母係咪傻撚咗？
俾我呢世都唔會原諒佢

其實佢個樣望落好招積

求情？ 求咩情 依加有話認咩

天父：我冇發過聲明話原諒隻大粒墨喎屌你

陳同佳：當初用條女提款卡提咗幾萬蚊就被人拉咗坐兩年監，而家只要唔去台灣自首就日日住靚屋嘆世界，伯母你話點揀好？

佳哥: 大劉肯去澳門我咪去台灣囉

林媽媽話 ： 同佳係香港係自由人阿 你個女係臭雞炸 死不足息

呢班都忽忽地

又話唔係代言人？

潘老母正宗港豬，最鍾意求人幫自己取回公道，求逃犯自首，又考慮求情減佢刑。一生人依附喺力量之下，真係垃圾

屌你老母 痴膠花

香港人可唔可以寫信去台灣
要求判死條仆街仔

幫我出機票錢?你當我乞衣咩!
而家我唔高興唔去住

自己本事逃離法律制裁
點解要自首

感動 不過心情唔好 不了

太感動
心情未平伏
唔去住

經理人

仲諗住佢會去？

好撚煩，講返12個港人畀大陸狗非法扣留啦。

煩鳩煩閪日日阻住佳哥，攪到無哂心情

D人用香港個套唸台灣司法咪以為死硬

聖公會係英國架喎 又奶共

警狗: 陳生, 塊扒要幾成熟?

佳佳: 屌你老母我而家好食好住咪撚搞9我啦

陳同佳：都幫得我求情，不如原諒埋我啦

比我係佳仔就開個ig 日日share 生活照激撚死條臭閪，咁撚多嗲呀嗱

為殺左自己個女嘅男人求情 係咩玩法
仲要讚佢 欣賞佢

推到佳仔講呢句 叫果個煩西老母快啲收皮

佳仔見香港未光復，心情唔好唔會去架啦

行開啲啦潘太

都冇用啦 條友咁易認
有人請佢??

管浩鳴乜水死撚開啦共諜
政府答到點解要住豪宅未

幫自己個仔求情我真係聽得多，幫殺自己個女嘅人求情我第一次聽

台灣法律不嬲on9

ps5, av, ubereat, etc

搵民建聯了..

仲有人格分裂呢招

coco 哥

嗚嗚：好好好，唔嬲唔嬲，陣間買翻黎煎比你食，乖啦

做乜鳩

阿佳：哭𠹌左😭

成堆涉事人都係垃圾
是撚旦啦

管耶撚做左佳佳經理人呀

政府

金牌經理人 Paco Mani 應該加埋管浩鳴啦

人地佳仔唔識上網睇咩

奇啦
台灣有求情制度咩？

同殺人犯講數
真係天真過黑鮑

又「引蛇出洞」，唔 work 㗎喇。

好感動，喊到出發唔到

願意俾錢你去送死?仲要無得住大屋食殘廢餐打ps5?
超着數即做

佳: 太感動了 要感謝一世 下世先去

去到台灣
老母:心情平伏唔到 諗下先

痴撚線

前日 -「陳同佳，若你尚有一絲人性，10月23日是你自首的最後限期」

今日- 「如果你肯自首，我會考慮幫你求情」

又話自己唔係陳同佳代言人嘅？下下彈出嚟傳話

大粒墨：我洗撚你條臭西老母叫我負責任，你個女個肚又唔係我屌大

佢都冇犯法

這秒鐘 十分感動

根本港共唔做野啫，平時律政司，黑警一條龍服務示威人士啦

你都on9, 好地地食政府飯你要我去自首?
而家我仲係未有罪架, 你話我殺人係想誹謗？

管浩鳴係咪佳仔個經理人
關佢撚事呀

一樣無mood ，唔去了

管浩鳴：十分感動 將消息轉告同佳

成個感情線好似嘲諷緊既感覺

聽日- 「如果你肯自首，我聽日買開心樂園餐俾你」

佳哥sick玩

世事嘅嘢真係無奇不有

佳仔話多謝晒 不過唔駛考慮啦 唔過

阿佳肯玩大啲告潘母告報紙雜誌誹謗仲洗乜諗打工lol

係 佢去左 即係777輸咗
但咁係冇可能既
因為佢年年考第一

😦😦😦

食緊飯啊屌你老母

為左想人去自首出到呢招
到時求唔求情個決定權係佢自己度
到時又玩番陳同佳果招，唔去住
用各種理由推遲
到人地審完都未見影

太感動
感動到下世想殺多次你個女

管撚狗

其實點解管浩鳴做咗管浩鳴代言人

好感動
我再考慮下
夜喇 訓先

咪阻住佳佳同屋企人過中秋啦

俾左機會你最後吶喊 仲嘈乜

呢條仆街管浩名肯定屌佳佳屎眼屌得好開心，幫佢幫到盡

真係當啲狗好似狗咁洗

呢啲新聞擺明針住連登仔嚟出

寧願在豪宅自慰都唔會投案
吹咩

同埋連登仔都唔會幫潘太
真心幫唔落手
死左個女好慘咩？
梁凌杰、盧頌恩、鄔幸恩、姬先生佢老豆老母都好慘
周梓樂父母都好慘
邊個同佢地討公道

莊閒都未分清

佳仔千其唔好中計

放心都係死刑多

唔只死埋個女 仲死埋個孫

題外話
其實係同一地方一年完全冇出過門口有精神病未？

唔遮會好D

一個牧師維護一個殺人犯
邪教黎嫁

佳仔無殺錯人

求情有撚用
佳仔話過返幾十個黎洗住先啦

潘太同管牧扯貓尾真係好撚好笑

佢出獄之後有個講法話佢唔係長住豪宅
有報導講過佢家人好似在大陸有樓之類野

膠都廢事比

下年- 如果你肯自首 送層樓比你

宜家潘母為左哄佳佳去台灣 咩都講得出 同 夠膽做既啦
佢宜家擺明係驚佳佳因為有死刑所以唔敢去台灣 寧願哄下佢 等佢去左先算

留明睇佳佳繼續住安全屋

有錢先算 係度ff

笑撚死 差粒墨阿

遲D潘母會話個女抵死, 佳佳應該無罪, 然後奸神父話帽事啦佳仔

求請個句前幾日在蘋果都有講
話永遠唔會原諒佢

考慮考慮
唔係一定

而家潘太咁高調搵傳媒搵左三間了

保護陳同佳！

考慮為陳同佳求情

去到台灣就係潘太世界啦 你估佳仔會唔會咁蠢

喺安全屋已經係一個懲罰

好撚假呀個八婆
明明想引佳仔出嚟

你攞呢張去改

佳: 做咩同我求情

求完情死兩次變一次

佳仔唔會估唔到la
去到法庭潘太講乜都得

阿佳係咪淨係睇到文匯報同CCTVB？做咩賣晒新聞都要人傳達？

陳同佳：日日係安全屋打機，好悶，心情好差。冇心情去台灣自首。

氹佢過去姐 呀佳邊有咁傻
有其女必有其母

佳哥：
求情？
依家我犯左咩法？
法庭判咗我有罪咩

差唔多全登都知

嘩你唔講我都留意唔到呢張係原圖

.......

唔係呀，我見樓上有人話唔好blur粗口
呢張係原圖建議佢用呢張改咁解

On9 軟禁軟到咁爽？
爽撚過你個柒頭

潘太你話考慮為兇手求情，此言差矣。你一直聲稱要為死者討回公道，最近亦表示不能釋懷。咁如何才公道？一命賠一命最公道！如何釋懷？兇手伏法，彰顥公義方可釋懷！

你而家為咗氹兇手自動去台灣投案，出到口術話會考慮替佢求情。第一，如果兇手真係去咗台灣受審，你到時仲會唔會求情？我係兇手就信你唔過了，因為你太冇原則。第二，你嘅初心從來都係討回公道，你如果求情根本就係自相矛盾，萬一真係因此而輕判兇手，你過唔過到自己心理關口？

一開始你就走上歪路。台灣從來都接受香港個別引渡，只係柒婆死都唔放行，係都要借呢單案搞送中法。你唔直斥柒婆冇人性，反而甘被柒婆同民賤聯利用，結果不但讓兇手逍遙法外，更令香港墮入深淵。到而家，你連指責柒婆一句都唔敢，反而期望氹兇手自己去投案？唔通咁先係公義？你唔好自欺欺人，醒下啦！

去到台灣..

潘太: 我憑自己實力水你過去, 點解要幫你求情? 屌你老母

佳仔: 😦😦😦

關我撚事

台灣唔係有死刑咩？

屌佢老母。 偽木師

唔係啊嘛 你講真架？

佢地班人好撚煩

放出嚟佢就無藉口唔去台灣
佢去台灣=逃犯條例不必要

個劇情有d痴線

搭飛機走佬去第度啦 去你老母台灣

過唔到送中
比你自首?
中央點呀
潘太應該為國家著想下
釋懷la

btw香港有12個人係中國
唔好係咁關注個8婆la

好撚串下 資訊咁流通使你轉告？
佳仔成日響屋企唔通唔會上網上連登睇下news? 定係玩緊動森 打幾年前既LOL？

憑我自己實力殺人，點解要去，dllm！！

有感動 唔過去住

佳仔：咁就想我去?天真

佳仔笑得好有自信，好charm

有，但唔會用，所以大粒墨就算番去都唔驚，認罪可教化多數判小過5年

好煩

2-3年有無咁低呀
案例?

對唔住，佳哥，個姣閪我生嘅？

求情頂多唔係死刑，或者無期。

但廿粒走唔甩。

不如攪埋冥婚做埋女婿，重點係買間大屋養佢過世重要請3 個工人

開始覺得好煩膠

求你老母情咩

牙佳係真係自由身，洗鬼住安全屋咩！

平時笑鳩佢睇心情做人，你估佢真係有得揀咩

根本係港共唔撚放佢走

cls 呢個社會扭曲到

大粒墨高尚情操，關心社會

搵淫賤聯抵鳩死

社運兩個女既老母都唔知搞咩

你唔講我都唔知添

如果潘太搞protest叫全港人劫安全屋
可能藍黃都出晒去
話晒咁多人因為呢單嘢頭家散晒
全港一人一腳 vs 死刑/坐終身 黎講都便宜咗佢

最後潘老母會講：同佳，我原諒你了

DLLM

痴撚線你點知的

上面貼左，斬左老母頭判無罪

弒母斬頭竟因吸毒判無罪 高院法官：當時藥效最強

好食好住 重有幾個保鑣跟住咁威咁疊馬緊係開心啦

劫條毛
無人會理佢

好老尷

下下年- 「如果你肯自首，我會比埋屎眼你屌」

管生

Don’t make stupid people famous

好撚仆街

呢個正

林鄭叫你釋懷啊

佢地好似g持用石頭掉死d蕩婦？

屌我柒撚左

你咁叻嘅

未有心情住

出書都賺

做乜幫人脫癦

"冇. THANKS. 佳字."

自己跪先

我知啦我柒左

以為你諗住比張冇打格嘅原圖佢改 點知你真係柒撚咗

Captain Obvious

公司多嘢做果陣真係唔好上連登
實出事

成件事愈黎愈似一個笑話

好勁啊你，咁都知嘅

佳哥拯救咗社會

😦😦😦
😦😦😦
😦😦😦

點解冇人關心佳哥老襟

屌你仲要加個笑笑ICON以為自己驚天大發現好撚串咁
我係你就搵窿捐

我知我柒啦
樓上啲post我已經認衰

個相 真係可以衰到咁 真係少有 。
果粒癦 真係好頂癮。

同佳只是個孩子啊

陳同佳秘書：會轉告陳生

no shit!

就算無你求情
呢一年佢咪又係咩事都無咁過日子
潘太真係去驗下腦先啦

Sor我柒左

林太：逃犯天堂已經留咗個位我同佳仔，潘太妳釋懷啦。

你老味我唔柒信間安全屋家徒四壁
要你條敵基督轉告

你點知的？？？

佳，係度嗎

個所謂牧師死後唔好諗住上到天堂

今日第一次見呢張圖 唔係你po比我睇我都唔知添!!

感動到連續喊幾個月 有排到去唔到台灣

我地係咪要養佳佳養到八十歲

其實都應該係 可能佳仔都好想去台灣投案 但香港政府唔俾

因為如果佳仔可以咁樣投案就反證林奠嘅送中條例係陰謀 而且又會令台灣當局好似做到嘢咁

所以唔俾佢番台灣 搵條撚屌神棍政協 軟禁佢 用宗教光環 擋住外界輿論

當年黑警屈佳仔洗黑錢個個香港人拍手叫好
今時今日佳仔比大家景仰

其實佢係香港就唔係犯法啦
潘老母唔怪自己教女問題 亂咁同人去旅行 係抵死喎

佳仔之前話台灣大選完先去
佳仔: 唔係韓國瑜當選,不了

又話唔係代言人又係到代言緊佳佳想點啊 偽牧師

軟硬兼 師

諗起夜神月要忍笑果幕

愈來愈覺得佢老母唔值囉同情

真係on9老母

真心堅樣衰

去左台灣先再講.

一日未去,一日都係能樣.
雖然條友個樣都係能樣!!

過左去先啦

收到風，佳仔今日心情好撚曳，
有心情先自首

嚇親雞少，怕弄巧返拙喎

講緊係咁講

水撚到佢過去上庭先煮重米

不嬲都係 唔識教唔好學人生女 害撚死個女

好感動
太感動，無心情唔去住

太感動，但台灣係中國一分部，送佢去台灣犯國安法

聰明仔

台灣求情可以照死刑

陳同佳：未買到新顯示卡，唔去住

其實台灣司法制度有冇「求情」呢種玩法？

你殺左我嘅女，幾時去台灣自首啊？

告知有咩用
佳仔都唔理

其實從頭到尾，關佢乜事？

根本係害撚死全香港
佢個女本身俾帽人戴係仆街
但呢啲一開始只不過係兩個人既感情事
陳同佳殺佢個女本身係一件令人唏噓既情殺案
佢自己搵民建聯將件事上升到國際政治層面
而家再出黎扮可憐話唔識政治唔關事
扮乜撚收皮啦
邊個會可憐佢

鬼叫潘老母太過仆街
到而家一啲歉意都冇
唔係佢條仆街搵民建聯 香港洗搞到咁？

有機會死刑

同佳

潘媽幾時叫黑警自首

佳仔：支持一中原則 台灣回歸支共後去自首

聖公會為左政治利益包庇殺人犯

去台灣 一係死刑 一係坐一世比人任打
留係香港 有食有住又唔駛錢 真係彩你都on9

屌佢老母講咁撚多
佢兩個結婚和解啦
再生返個女出黎打個和啦

好撚感動